[ios/an]七龍珠 爆裂激戰(82) 正評中LR Kary

2億5000萬下載 龍珠收集任務
Source: 巴哈
Week1
第一天: 使用修練場所
第二天: 賣野俾占卜婆婆商店獲得PT
第三天: 按主頁面綠色箭頭6次
第四天: 進行友情召喚
第五天: 使用仙豆
第六天: 使用「大長老」覺醒章 （體屬）
第七天: 用wiki 通關
Week2
第一天: Z覺醒
第二天: 「娜美星篇」物語關卡通關 (對決！恐佈的基妞特戰隊)
第三天: 使用全屬性隊伍並通關 (體知技速力)
第四天: 收集5個「修練」強化道具 (育成貓仙人第一關)
第五天: 主頁面順時針轉動7圈
第六天: 使用「娜美星篇」類別通關
第七天: o係主頁面banner最右搵龍珠
Week3
第一天: 2分50秒內通關
第二天: 超激戰通關(任何關卡跟難度都可)
第三天: 不使用任何道具通關
第四天: 無傷通過任何關卡 (大亂戰, 極限Z戰鬥除外)
第五天: 潛解關卡通關 (任何屬性皆可)
第六天: 使用25粒力氣玉並通關 (需於同一關卡完成)
第七天: 「極限Z激戰」勝利1次 (任意階段皆可)

活動
全世界2億5000万DL突破！ 地球まるごと！大激突CP
ワールドバトルや新たな物語イベントなど盛りだくさん! 世界規模の超豪華キャンペーン開催!
2018/8/21 〜 2018/10/4 ▼

卡池
2018/9/14 〜 2018/10/4 ▼

2018/9/1 〜 2018/10/4 ▼

2018/8/29 〜 2018/10/4 ▼

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
---
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
---
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
---
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
--

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

倒數階段

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

新post 留名

到底3點出POOL未

皮已正

唔知三點有無pool呢

new post lm

班長唔該點名

留名

咩都冇

屌佢個嘴無pool

仲未有

瞓

屌

等多一個鐘

點解送左撒旦同30石

似晏晝先開

留個靚名

中伏

似下午五點

唔撚係掛 仲要5點?

仆街笨大, 好心講實個時間啦

打錯睇埋其他活動似下午兩點

thz 巴打 早啲訓啦

聽朝九點呀

09:00

垃圾game 真係唔明點解唔寫明個時間

你等通宵？

冇 起身見到冇就訓返

吉連個極限Z會唔會係開極限Z以來最易打嘅？
過左30之後用力隊反而仲快手同擋得

唔出奇，佢預你至少打100次

傳說降臨未試過半夜開，次次都下午4點開

因為以前試過寫明幾多點開，個個衝入去黃金一小時抽，死server

見D人話要夾國際版 所以要半夜開呀嘛
唉有撚排等

岩岩睇出左時間
09/13/2018 06:00 pm PDT
跟手上網查
9:00 AM (9:00) HKT = 6:00 PM (18:00) Previous Day PDT
唔知岩唔岩呢?

太惡毒了 一返工就要上腦

有冇可能打到超難關？

我唔柒信呀
因為唔想真係呢個時間出 搞到返工比人屌

入廁所啦Ching

活潑女孩個關?
我就合體八婆做隊長,組人地彩星合體八婆,不過試左好多次先贏到

抽中咗要慢慢玩嫁嘛

抽中左 做乜都開心

係呀
如果合體八婆行頭咪得佢一隻食到隊長技
要點打？

真係靠兩隻隊長做輸出,通常唔克屬性既兩,三野就KO一隻,你試多幾次就搵到個感覺

一陣9點嗎

一陣9點話你知

睇上面巴打消息應該係

新post lm
祝大家一單抽就中kary

今晚試試先
不過要執過d隊員 我好少升dodge

入唔倒game?

我都入唔到
似係開pool啦....死server喇....賠石喇
ff中....

都未開波就死

日版入到

我係日，不過入唔倒

我都係日版呀,now loading左幾分鐘仲load緊條bar.....

入完再出返黎再入都得喎

三個細路潛咩好？

可能係ios/an版既問題
利申 ios 日版入到

我自己9連10會心

我ios日版load左五分鐘先入到

feel到好強既氣黎緊

。。。

承你貴言喇...希望唔使課特價石就中到

有隻芝芝好似幾好用
有封必
被動係女戰士防守+100%
我打算練呢隻入隊試下

冇

用力肥婆做隊長
隊員擺哂你呢堆試多幾次就過到
或者學上面巴打講淨係靠兩隻輸出都ok
總之呢開鳩打都得

留名見證九點開pool

唔覺會開 點會咁奇怪9點

利申好燈

燈唔到

九點了...乜都冇...個網呃九我

乜柒都無

乜都冇

其實傳說降臨不嬲都係4點開

努力工作

屌 無pool

唔係入左pool 呀,各位

入錯

又空歡喜

各位可以專心做野

完

提醒大家其實張咭已經顯示左係dokkan list度

應該隨時開始

有無試過入吉連隊咩力水

是但啦任務咭攞完石wfc?

咁先專心唔到

乜原來lr悟菲有fullpower cat

係 連埋技菲速悟入隊好撚屈機

升極意悟技打章係咪打normal好話hard?

好過*

最遲應該12點前? 過左12點就美國時間都變14號

正攻法黎講就難啲
肥婆同莊子主力回血
18號比晒綠珠佢食同合體八婆一齊做坦
最後嗰場隻力屬阿樂好似high左野咁係咁出必
21號未必捱到好耐
有力屬芝芝或體撒亞超人二號可以幫手加防
冇嘅就難打啲，或者好似上面巴打講用兩隻合體八婆，你會發現打人爽好多
不過比人打都係

冇升撒亞超人 頂

可以過到
夾人地既彩星速卡莉芺拉

打hard攞足7粒緊係好啲，唔夠打先轉normal，記得用道具婆婆封必

技

我都係夾人彩星速八婆過
幾乎每次都避到
成隻幻魔人咁惡

搭單問埋張卡應該打hard定normal

肥婆都係加得77%
不如搭多隻速卡芙拉好過

點解我打hard得3-4粒
已經用左有加成隊

咁又未必嘅
始終肥婆有回血
好難取捨

肥婆有佢重要性

差唔多啦
係因為你要升九隻先覺得少啫

巴打應該誤會左你打超激戰個覺醒章

係

10點又準備入game

食藥咁

成班痴線佬

我都係

抽得
伏已中

！

抽得

又女版布洛尼
彩星喇屌你

入得

屌抽咗100石
中唔到
唔抽了

課左 三次30石 唔中 唔撚玩了

300唔中 乜都冇 on9

100石已炒
好似抽下面兩個pool仲好

中柱中LR斯路同銀行大佬

多謝笨大中柱lr比魯斯

500冇lr

100石中左kary

600得一隻龍拳

仆街啦你

大家加油，但量力而為啦

多謝笨大

埋單800石一隻lr 我屌你老母

係咪kary先

200石補底轉畫面中 畫頭係出悟天同社拉

龍拳

屌低b game

250石中LR斯路

咁我祝你抽中啦

50石0Lr

小朋友

屌....我日版load得勁慢...係咁now loading

500石中

200石中2隻黑悟加龍拳
今晚課金再抽

屌咩
咁多人中唔見我中

日版：600得lr杜
國際版300石中lr kary同超三悟

得100石.....

500石 2LR

800得一隻lr 又係我最黑仔 屌

打穿宇宙了

.....

同事新優惠石全餐 追加 3 pack 90
5隻LR
2 m達 1巴達 1比魯斯 1kary

抵到爛

咩炮中左銀河LR, 雖然樣衰,好過冇

副號100石中lr 大波開路
即刻狗衝入去主號抽，第一下十連
total 2個號,200石2 lr

你的同事就是你

屌你老母臭閪........

課咗全餐?

我都係 成隊復活隊齊腳

呢個陣容打唔打得贏極屬超難關

生抽巴
我竟然中左呀

我斬左手指好耐
無手指㩒珠了

肉便器係18號?

無體17同天使金菲落咩好

中左,50石

射左落海

100石中了

500石

其他都係擺尾位
轉下綠珠可能仲好
又盾得

Yes

屌個個都一車車lr 我就800得一隻
真係好撚想死

sorry, 新手一問, 合體八婆即是邊一隻?

恭喜

我全炒

再課

一隻都好撚過一隻都冇

屌
終於威返次

30抽收工

個pool封面左邊果隻

50石中左LR斯路

100石中左，已經冇心機做野
想快快手手升好佢黎玩

今日仲要星期五 enjoy

屌啦

唉仆你個街 真係個撚個都中到啪啪聲

唔抽啦，中安慰獎

我倒左250石,準備課但load唔到...

課200石咁玩法

300石中左2隻LR
Bandeo終於還返少少息比我

I know your feeling
算啦這些機會

地拖

屈機

50石

未完
拉多拉下面超pool

個率係咪壞左

屌佢屎忽覺醒章放係物語....

我就壞左

下次都係抽返極或者超算

屌你老母個個都係撚樣黎

I know that fee bro.jpg

1000石5LR 正

on 9 中條撚？

尋晚我已經擇曬名邊個話唔抽 而家就拎出黎鞭屍先

今次仲唔輪到我做仆街仔
好感動呀

再追多100石
屌都係慳返好過

屌你老母臭閪呀

一陣做完野再買特價石再抽

支持

抵條撚

係連住出 出完屁孩到神貓 之後抽多幾下大波 最後兩連中兩隻kary

班撚樣咪好撚抵

呢個月嘅運用晒喇巴打

我900抽都見唔到半隻LR

我都中左

900石 sor

唉 我明白你 其他撚樣正撚樣

我都係夠第一次覺

今次做咩咁好運
抽埋個50石中埋LR小朋友，150石兩張LR

取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。
都係唔課唔抽保平安

唉 灰 課哂特價石

痴線

岩呀 偷到雞就閃

全部中補底垃圾ssr

400石3lr 多謝笨大
終於有大波打天下一
如果可以俾隻kary我就perfect池

600石

2lr
兩隻都係kary

唉個個pool都食屎 點玩落去

大家都係個個時間抽人地LR 我就SR

D人全部出曬黎 400石連一隻lr都冇

雖然我中咗一隻 但係課到呢個數 中一隻同冇真係冇乜分別 仲要睇住呢到個個抽少少就中到啪啪聲 唉

連續N 個pool 冇中過新野，之前課長卷，70張 一張限都無

屌 咩多謝bandai 同 中左一隻 真係難聽過粗口 仆你個街

嗰70張，好心

好彩嘅乜pool都好彩
反之亦然
不過賭博呢家嘢都係平常心算

本來50石射左落海，之後剩返一下單抽出左第二代知屬LR

俾隻黎啦屌

9點5x分見倒有Pool....

200石落場......跟住....

埋單400石左右唔中菲悟....

不過滿意

70 張同各位比唔係多，但係一張限都無，唔係真限喎大佬 你比隻體布我都好呀

追番post睇大家留言

今次好似舊LR大平賣

咁個d中兩隻三隻四隻個d呢

正常

滿意

Kary 都唔係咁勁姐，大炮超卡一張，可以入既隊又唔多

咪撚屌我，中唔到好撚嬲

yes 全部真限都係垃圾嚟

舊ssr(dok都無個d)大平賣就真

課晒特價石
0 LR

agger
抽到都唔撚入隊

唯一張新嘢中左 超三達，GT個隻我屌你老母，即刻變咗10000點

本身500 1lr kary
上黎見咁多人中舊lr
諗住射多100博隻舊lr

課左平石 第一抽就中左

課左258蚊,,中左lr大波...心足了
前後350石一隻lr

用曬所有特價石1 karx 1大波

課哂特價石都唔中一隻lr

五百石中

450石 中咗隻lr悟飯。
都唔知開心好定唔開心

300石 柱都冇隻

On9 game

300石中左大杜同悟飯, 好想繼續課

抽多一百 黎多隻

100石中

追多500石
中2隻 kary 1隻悟爸

公司同事250石4隻LR
自己800石0 LR

真清泉：
地拖
Bosco
別想巴

有LR邊個想做清泉

中不到的LR是癈的

留名等中kary

唉

我未試過傳說pool中到LR 由佢射哂d 石就算

300中lr kary + 斯路

In 傳說pool we trust

250石中比路斯同Kary，笨大萬歲

350石 柱都唔中
我唔求新lr
舊既都比我中下都好

屌你個閪

屌你老母
M達降臨黎
兩潛變四路

想問咩叫超必殺技？
同18氣同24氣出必有無分別？

800石唔好話LR 我連托波都中唔到
係咁出情人節卡比我

我都係每日儲石算
唔課黎追

m 達降臨，食屎啦

我都想中托波,但出左兩隻兔仔比我

想中下啲八婆開下路都無

一潛18號到而家可以彩星

個個都兩lr

以為自己已經誇張
笨大睇黎lr放題想重奪營收榜第一位

睇嚟笨大放棄咗我

共勉之

笑撚左 笑撚埋右

真係彩星隻18號先

金撒旦大法真係有用

齊添打boss6

見到依道 d 傻佬狂課先中人地少課中2-3隻 LR 就走去周圍屌9人，係都要迫人同你課多先中，咁仆街既人抵撚死

始終都係差神貓

30抽唔中KARY 中左LR CELL
算啦 賺左

即係點

我唔撚想陪你做清泉呀 屌

第一次抽傳說pool係中lr

我抽到中lr免抽先拉傳說pool

都市傳說 同廁所抽卡大法一樣

邊隻係cell

岩岩最後5石單抽，出比達，又變超西，放手個下唔撚合體.....屌....

咁下次有石試下

斯路

點樣賣卡比婆婆？

冇其實都係心理作用
始終我只相信黃金一小時係真

十次有七八次

今個月隻Game咁多引誘2K埋單算好彩

你又入番坑？

我2k5

仲要買新iphone,我同老婆，屌

快d上第一派石啦

黃金一小時認真work

黃金一分鐘咪又係唔中，算啦

冇啦
ms同食g頂住

我900石出左 6-7次 都唔變身

屌比達成日隔離有餃子
一出餃子呀樂其實可以飛

仲有機會，儲石應該可以拉多兩次

我都係想換iphone,如果唔係我真係會課哂特價石

350石中左kary
真係抽lr pool最好運既一次

屌你一隻都冇用
又話有身份證有LR

屌q太郎中左就去升咭啦⋯⋯

50石only 姐係點 kary呢?

冇Kary就梗係餵婆婆啦

留錢買電話好過 抽中左先J得一陣
電話實際好多

呢兩張有排升

出新悟同LR支持下

對比以前算少了

其實有冇人研究過咩人飛出嚟代表啲咩

屌你

課哂特價石最後十抽終於中
好撚貴

d物語章係咪婆婆度有得換??

張圖咁update

全餐洗唔洗3000

中便是贏

玩咁耐無見過豬仔

5pack 咪一千三到
連埋本身一百石，大概550石

你去友抽pool大把機會見

唉500石一隻lr都無

屌你呀

友抽抽到金撒旦先去抽，係有d迷信

450石中lr悟飯
再課多350石 炒 全炒
想棄game了

我自己用開00就抽...其實都係習慣黎

睇番各大fb page同討論區見好多人都補底中lr

事實上而家出左咁多張lr
個率係幾可觀

說好的唔抽.:...

你並不孤單

唔想升住 入唔到隊 淨係有技blue比佢入到
整緊純種隊 另外混血都有力悟飯既

一陣boss rush拉一下先

有lr已經係贏家啦

可能有人問中lr悟飯仲想點
但係到而家呢個世代 我真係要唔要佢都無所謂
直情升佢都唔想升

個friend轉咗日itunes去港itunes想課金 入完信用卡再入game課但係error 可以點搞？

咁你拍片賣撚咗佢囉

你唔要del 佢囉
悟飯lr 係超必放題，是旦都出到18氣超必
Lr 比你勁到飛天又點，出唔到18氣必既晒氣

如果我賣撚咗佢比返50石我就賣

我之前都係，金撒旦搞好耐，抽到lr又唔知算唔算，不過今次佢好幫得手

900石kary搭魔達已覺自己有運，我係真仆街仔，有lr只要未四突都滿意

跟左 炒

金satan真係有用......

轉地區會扑左你購買限權，打俾apple叫佢解返等1-2日就買到

唔係掛 我頭先課金追深藍達都中埋喎

不意外 黑開 無希望

LRF 真係出力保證黎
入耳環隊食90%atk都經常過二百萬攻

btw,高登個邊無呢度咁閃

50石就中 第一次咁歐

呢篇多人啲同埋中到先會post
所以睇落呢邊啲人閃啲
一定係

海豹到到都有

而家呢邊已經冇人屌好耐
所以多人放閃
可能高登post會俾人屌到上太空

我覺得抽到post出黎唔好串柒柒都ok既

講野已經盡量文字版+咩都無講

我都明怨氣好重

400 石乜都無

450石

一樣
唔課金，你地十連十LR都引唔到我

金撒旦大法
400石中3lr 但全部重覆
我要lr5f 唔係龍拳5同lrf

抽唔中就屌 抽中就博屌 咁先好玩嫁啦

D人名熟口熟面放下閃都開心gei
係d CD-rom放完閃仲要嫌三嫌四先難頂啫
講真個百幾二百石，有時追隻限都追唔到啦

岩呀 俾佢揀好唔撚好呀

10抽中1/2隻仲要屌嗰啲真係
我明佢有心哂命先咁講
不過都唔係咁嫁

一有活動班海豹上晒水

跟咗200石，全炒
無錢喇已經

CD-rom係抵屌

Bamdie都係抵屌

抽到唔係幾想再玩了

所以我剩係講句100石抽中左就要比你鬧我仆街

邊有呀
你睇錯名

[海豹mode]

本來想抽肥婆開潛用來打最強之路
點知中左Kary同LRM達

[/海豹mode]

今次450 石最最最後一抽中龍拳

算了，唔再追。 兩個event 駛左千幾銀
一隻變身悟，一隻龍拳

擺明叫你補返句

好啦咁
呢位巴打100石中到正仆街

如果追求打關唔用道具
龍拳應該係最難用lr

我唔求零道具過關啦

玩左兩年幾第二中石抽LR
而家趁有物語刷技先

岩岩我都用friend滿等滿技0突打吉連 470萬
好羨慕呀

lr杜廢d

個張天真無邪3合1 小朋友, D覺醒去邊關打架?

龍拳尾10技食咗我差唔多50隻30%

係咁打新關，任務有講

都係去番同一關? 打左3場淨係跌佢D潛玉

托波係咪主連副迴？ 定係主連副會心？

屌岩岩先睇到原來開左pool

過左黃金一小時
點撚算

我會主連副閃
最緊要都係加傷個效果

呢個點拎？

有運嘅點都中
無運嘅好似我咁，用晒咩都市傳說都係得條毛

係你就係你

Me2

做晒有no嘅特別任

得一關打
一路打任務一路送章

講落其實我都幾迷信
屙屎抽/黃金一小時都中過d好野
Molamola唯有等屙屎

你地講既換婆婆點數, 係咪指就咁賣D卡出去會自動有?

我真係屙住屎抽中左
個時lro都係
無得唔信邪

個frd list好多Kary
係咪真係咁易抽到呀

第七CAT冇得入2隻環保,真係ON9

想問kary 勁啲，定合體lr勁啲

Kary

我投lrx lro

我仲有好友隻係彩星黎

痴撚線

單體我投kary
但配隊肯定倉管完勝

等派第一拎石

安慰自己中...雖然抽唔到lr kary,但抽到幾隻自己未有既ssr,都算係咁,可以刷下免費技同章消磨貽力

全部特價石加五pack正價都唔中LR菲悟

下次開新pool黃金一小時屙住屎抽

有冇其他LR

好慘

same
力未來杜

課撚左6千都冇kary

下抽中

隻GAME長途戰黎，我就話Keep住登入攞章儲資源儲到999最實際

999到係mail box 拎唔到出黎

[葡萄mode]x2 [/葡萄mode]

我會賣比阿婆再拎出黎,我唔慣爆BOX

一隻黑悟同四隻重覆LR

傳說係唔會有限角

係，Mail Box 99+左幾個月

佢超冇力水

咁我副點迴 thx

我都唔中kary
800石左右得隻龍拳同斯路叫做安慰下
今個月太誇張收手唔課了
同埋黎緊真係要慢慢戒
睇下完pool前免費石博唔博到算

btw屌你老母用好友0潛kary觸發哂被動帳面打470幾萬

派左10同埋速技老界

屌咁仲講乜撚

呢個月好痴線，用到啲修練道具無哂
頭先中左隻lr 大杜完全無得昇

LR大杜其實係咪好廢

就咁睇lr 黎講算係無咁強呱，超體隊我都好齊腳下
但係我無混血同未來隊長，所以而家無咩用...

石抽lr無一隻算廢lor

其實真係幾廢
如果未來篇拍埋lr未來杜咪好d

係既 我覺得大杜喺lr黎講係相對比較弱囉 但overall一定唔係弱

唔計數值覺得佢最多係普通口限嘅水準

咁講lr 比路斯咪仲衰，啲link 癈到放神次元都好難出必，跟本回唔到血

Lr 大杜中一隻已經50%會心
仲有每次出必都可以加30%def
呢隻game, 防重要過攻，玩過超難關就明

好似話實戰係好撚勁
利申冇 唔知

無限紅神悟空

完全唔覺得勁係邊得一條加氣link 放神次元成日唔夠氣出必
利申有隻20技0潛成日用神次元隊

30%防有同冇唔會差好遠
唔剋屬一樣可以俾人一招必打20幾30萬

我想知銀河大佬少血個陣係咪真係好硬

係
SBR普攻全部打雙位數

由頭到尾都好撚硬

神次元係幾勁,3LR,3變身

今次400 石中 LR Kary LR 細路仔
爽

係呀，可惜我無lr hehe

再抽多350石
總共850石 1隻lr都無
垃圾到 屌你老母垃圾game

Iktfb
所以考慮緊課唔課多少少

Kary 啲隊員遲啲出返啲勁少少，就perfect 啦
魔童可以出隻勁少少

買曬特價了已經 都可以一隻都唔中
咪撚課 一定中唔到 個機率太西

我都係 但唔課埋落去就變咗浪費晒之前射咗既石

機率係獨立嫁
覺得自己唔好彩就唔好深追啦

宜家kary 極意悟 深藍 mvp 天使菲 紅神/技菲/勁既技屬
仲唔夠勁

除時我覺得要抽夠幾多石先放返隻野去pool 到

我唔覺得係
機率一定係某程度上比人控制緊

但係講真佢下下要我課咁撚多都唔比一張我
屌你老母使唔使咁呀 我一隻都無中呀LR

所以覺得黑仔就要停
隔一，兩日再嚟過

最多課多180 夾埋頭先10石+今晚10石抽多4下 仲係冇就停

唉 閪game 大家都係受害者 唉

變左LR討論區

中lr 龍拳， 收手了

全炒 有咩可以轉移話題

唯有同自己講其實好用嘅LR係少數

超激戰17 號果招擋氣功大絕係咪得電腦有？

一齊圍爐做怨婦屌鳩班抽中狗

事實係隻隻都好用

自己有嗰啲就最勁

升上第一未

別想巴

終於用第七宇宙隊打完boss 6
最正係唔會卡珠其本上lr kary 9成係出到18氣超必
不過想問下佢個被動係點解？
因為有時食超必會扣成7-8萬有時淨係扣千幾

屌又曬
我中左一定上黎狂曬

中到先算
利申 未中

抽啦咁我都課哂特價石先中，今年課左好多錢

無石了
放棄

純撒都輕鬆la

我認我葡萄

我都課曬特價 再加原本個幾百石
咪又係一隻lr都無

你神次元隊隻吉連拍住佢
都只係要4粒珠者
lr 3圍 俾人打一下總共5 turn加 140%攻 60% 防
出唔到超必 就算必都有7% 回血
真係會廢咩

大杜 0潛都可以高機率打會心
出必30% def up 3 turn
即係可以60%up max LR3圍隊60%def up 已經可以好坦

不過人人以超必放題黎睇
比魯斯真係難出到超必
得驚異加2氣link

無計，呢隊就係因為我齊隊員先課金抽
所以點都要玩返夠本

樓上挑戰眾人底線

上面條友抵屌！

願巴知唔知lr神貓過左5 turn後
俾人再打有無得重新計過5 turn加攻？

你諗下神次元，極悟一round 拍紅神，一round 拍深藍達，基本上佢無可能揀拍咩人，所以成日唔夠氣

大杜係唔差 純粹新嗰堆太勁

點解我正評左都唔中

咁你自己揀拍落極悟到buff極悟者

你肯俾佢拍吉連
食四粒珠有回血 佢又坦到 傷害唔差
但相反地極意悟無左buff咁解

Lrhehe 你會拍 nrose
LR比魯斯拍 吉連
極意悟拍紅神 深藍達
仲有隻LRbooo未計

其實咁睇 為左極意悟單體加多25% 落隻超特大傷 非限三圍 紅神 係唔係抵呢？

所以都係取捨問題
我會砌 極意悟 nrose lr比魯斯 lrhehe 吉連 加隻 深藍達 或者 lrbooo

有hehe比魯斯回血 有3lr三圍同吉連高 防 低血有銀悟回避

無計吉連同lr hehe 我都無

派成績表先返來玩
冇抽W pool , all in Kary戰敗了

Same

睇黎都係要靜一排
哩埋存石 年底見喇各位

砍掉重練既問題
1)倉管 M達 LRF 大杜
2)斯路 小朋友 LRF 大波 銀河MK 大杜
舊限基本上大家都齊 2號係放置抽卡帳 冇咩練卡 值唔值轉人玩

追

我揀倉管

倉管 即係LRX/O?

2號有天使菲，力潛飯可以轉玩下
at least有新鮮感
1號帳繼續登入等4週年all in

是但一隻都贏啦

又輸俾怪彈

係咪夾埋一齊出pool架

生抽巴，別想巴
仲有5日10石派，祝你地下個十連中LR Kary

講笑啫冇唔係世界末日
第七隊唔見得打左雙倉管隊落去

其實強度都係其次
重點係個卡面真係好靚

咁又係 但差唔多成千石冇LR 真係好灰

我上次課5千, LRX/O, 一隻都無.
灰鳩到爆.

咁你今次中獎未

2號係朋友只係識課金抽但從來唔練卡 好多張都冇10技
鬥快鬥穩定次次都輸比我用倉管隊
只係佢唔玩引誘緊我轉帳號重生

今次追返唔少, 課晒特價, 中3隻LR

我覺得倉管仍然係頂點
因為有變身回血
仲可以兩次

LRO 隊無敵

邊度買平石

7夕2500石都抽唔到
今次算補返數

黑左咁多個pool 終於中到LR

諗都唔好諗呀

咁睇唔開 3%都死追

黑左咁多個pool 終於中到LR
po 錯link

Lr比魯斯係咪要用石抽sr黎升頭10技？

你睇下食sr有冇5%，有就可以覺左再食
不過食老界算啦

冇抽中 清緊倉咋

得一個原因
就係 無

好似係每次比人打都重新計過5turn
另外巴哈仔話被打之後加既60%攻
唔係相加而係相乘
姐係1.8乘1.6=2.88==>加攻188%

變身悟同大王抽左1200石都唔中，今次50搞掂，算佢啦

150石 all in 傳說定分100石俾廢老

Block哂好爽

而家送咁多大界仲抽廢老

咁即係被人打咗第一下之後
可以長開140%攻
咁個passive都幾OP

屌你老母

曲線召喚地拖

即係抽到好多好野

Lr龍拳比人嫌廢係因為12氣冇力？

呢50石好撚抵

想問下呢隻係咪廢？

係
普通必同超必係SR同LR既分別
可能要專登配隊員黎夾佢link
但係我覺得好爽皮
落純血隊夾達列斯超3悟爸極悟呢啲加攻同谷氣
0突18氣有接近300萬
加上我自己有超3情意結
所以中唔到kary都無咁sad

死仔都話係188%
係呀除非之後turn turn都直接秒哂無再比人打過

原來老鼠都有玩依隻game

根本戰書黎

sorly lor
等技神貓極限覺醒埋
一pair夾哂link

三大神坦之一點會廢
dk完50%血以上減90%傷
基本無人打得佢入
係用起上黎有d難度姐

我覺得好好用 但真係一定要好特登夾link/隊友 唔係就唔夠氣玩
超3我差隻天35先齊隊 早知之前all in

佢都應該算係變身系統既始祖之一
唔知會唔會極限z完直接追上宜家啲變身

超本氣免費彩星...

2號有力潛就玩得混血隊，都ok

請問呢兩隻比達邊個好啲

抽埋呢次真係要減課，除左hehe 同呢隻已經無野想要

1500石中未中到 屌

其他lr中咗幾多隻呀

當時兩隻未出嘅時候有位巴打表示呢兩隻野嘅實力上唔到枱面，抽中都只能做倉管

想問下比達&比路斯物語個啲覺醒章有冇得喺婆婆度換?
捕咗半日都冇見過

一齊簽斬手指狀

2孩1斯1龍拳全部重覆，我完全唔玩潛，但佢係咁比d 重覆我 特石+5pack 正價啦已經

有 不過呢啲真係睇運

完全唔玩潛

仲有邊隻係神坦

純粹係當時有人抽到之後話無用
抽到都係放倉

已切

用左過百隻。。依家冇哂技體屬大界
廢老得番4隻 仲有技ooo 超三大波未升。。

技金菲
超3力達

超3大波就算把啦

新一代最坦得應該係幻魔人
無條件減50%，復活隊本身加防170%
變完身兩turn無敵
出必仲減攻

舊屎係金菲 力37同速超比古
當然分別都有缺點啦
雖然金菲同比古都有出火力增強攻守兼備既新咭
但純坦黎講呢幾隻都仲算係數一數二

過極技關

仲有力大杜 知札都好好用
總之減傷有返咁上下既都係好好既功能咭
(體blue除外 )

用技菲啦

突一啦

100石入魂

屌 戇撚鳩

邊度有人中lr邊度就有地拖

其實幻魔人入咩隊好？
唔會玩巨大化掛
除左打三父子外，都無乜出場機會
入速隊唔係好夠氣

一封又一封戰書
地拖準備好打十個未

主要復活戰士隊
擺速隊好on9
變左身轉極屬
放超速隊得返2氣

準備好課金

雖然唔中Lr kary
但二百石中lr大波同lr杜拉格斯已經滿足

地拖巴呢十連就中LR Kary啦！

我屌你老母....

今晚11點拎埋10粒就課 最後40抽！
如果中返兩隻lr平均3xx一隻lr都可以接受既

直播啦！

Cap圖算啦 唔想搞咁多野

地拖巴祝你一抽入魂post 返上黎

集氣

畀個參考你
銀悟超激戰元氣彈食完扣20萬都冇
必都唔使封

謝謝 希望可以脫離怨婦黨

大家分d元氣俾未中既巴打

都400石0 LR
應該好正常，但喺呢個post 好撚唔正常，屌你地

又抽定點？

今日嘅戰果
唔想再繼續

真係喎 呢到真係好似個個都50中lr 200中幾隻 500中幾十隻咁
但係我就幾百先得1隻 有d再慘d就0lr

大部份人都係報喜不報憂

中完重要 話重覆唔想要
咁唔想即刻直播賣左佢囉

850 0LR
無啦啦有10粒石 又輸左比笨大拋磚引玉

留低陪我地玩啦

講笑 希望你中到
今日開始積口德
儲石儲到完pool前兩三日再allin

體屬都叫做轉下珠
速屬冇乜用

係大部份人冇憂姐

對上一次課到800幾已經係速OOO 啱啱出嗰時

Agger 呢d人最黑人憎

一齊脫苦海

pt vs pt

我覺得速勁啲
dk左放必有加攻防
不過只限新手咭唔多既情況
有深藍/知藍達基本上就無出場機會

咪係我三日內連中多兩張lr黑悟都冇怨過

本身已經戒課 比悟菲引返課
課左過千石都唔中睇黎LR離我好遠

唔中kary定唔中lr呀

大前提係速柒要餵佢10技先有d力水
體柒功能卡，1技都冇所謂

想要kary 下round技屬pool搞搞佢
我3隻技LR都冇 唔會含淚中重覆

過千石？
有冇歪邊d

如果又係3%點抽呀

可恥

想問下no.23個任係點解

平心而論F5好似唔算最top果班？
唔計必殺技個cg

最top tier都一定仲係嗰兩隻囉

火力一定係最高囉

地拖！！！！！！！！！！

有火力都冇用 lrolrx監生回滿血真係太屈機啦

咁都有負皮

所以我話倉管仍然係最TOP
但KARY都唔差好多

100石中安慰獎銀行大佬
但冇物語章dk

去阿婆都買，之前我買左成個星期先齊章

愈睇個post, 愈傷感...

安你老母 100石中LR仲要中隻正野 呢個係大獎囉
章就去打周末關啦屌

屌人都不忘教人刷章

宜家長開 洗鬼買

理性怨婦

呢隻到而家都無人可取代
未變身已經勁，變完仲癲，又回血

唔夠型，唔夠經典

國際版都有？
唔好咁 我玩呢隻閪game左3年
今年3週年開始先中第一隻LR

想要大波斯路 照博依個pool?

咁樣通常都中kary

唉屌，900石得LR 大波

搏啦

Kary對我冇佢地咁有用

抽啦
咩POOL都係5050 一係中一係唔中

依堆章係咪未有得打

出唔倒圖
我想問LR 破壞神果堆章

買

5個十抽 得隻LR知飯
屌佢老母保底個下SSR點解唔係拿迪斯大猿 就係排骨飯 一係就體悟爸 開撚晒4條路啦屌 俾其他我都好呀

另外果d 有排等

就係你D仆街彩星都仲要同我爭LR

彩星既係個D垃圾SSR WOR 體悟爸係超西封必個隻

哦屌 咁姐係博屌 250中隻LR你仲想點撚樣？

有LR仲咁大貪揀埋垃圾SSR

想250中5隻LR 加自選SSR 10隻

你講嘅同我個情況好似
除咗第一句

同你一樣

成日都係十抽得保底SSR 之後彈隻排骨飯/拿迪斯大猿出黎

話雖如此
不過Kary 出必實在太型

招必好熱血 抽唔中

睇好多次都唔厭

唔該哂

屌隻爆衫吉連打到二百幾LEVEL都係公廁黎 痴Q線

我要LR KARY 唔係LR杜

爆衫吉連只可以打
冇得覺醒???

我睇片D人都係求其就爆死隻野 但係佢打你又冇力

唔想要就賣啦 唔好留喺到眼冤 係咪咁話先

拎左好多聖水啦

個撚個都喺度屌中lrf
我好撚想要呀
最撚型嘅悟飯

課哂特價石中到大獎＋大杜，老懷安慰可以戒課一排

唔知點解
kary 12氣重正過18氣

18正點

咁多位手足

我正式宣佈

以後會少一個怨婦日屌夜屌

地拖巴好撚正

祝你早日中LR啦

已經

中大獎?
恭喜哂

少你一個
多幾十個

好啦積口德 幾多抽中

正想post相俾你屌

咪就係
我由國伏玩到過黎日伏加埋就三年都未撚中到悟飯

犀利，中大獎

暫時350石中小朋友同銀行大佬
重想追落去

入多1PACK 頭十抽合體中隻重覆既BOJACK
之後十抽就
本多終勝

可以屌得

到你俾人屌啦

OK屌啦
出得黎行預咗要還

我正式屌你老母

終於恨到可以比人屌啦你

好冶癒

屌我啦 用你地條大賓周狠狠地屌我啦
BTW仲中埋力芝芝 真係幾開心 應該可以挑戰吓超難關了

屌你老尾，信用卡課金真係好多限制，課1500 已經lock 左我張卡，張卡買左咁多次野，又同一個賬號，點樣驚比人盜用呀，次次要send email 叫apple 開返，又要搞兩日，仲要本來抽唔到心情已經好差

肉便器巴好撚慘

祝福你 下一抽就中

好肉赤

屌地拖連笨大都怕左你啦

其實......好事來......
Apple用心良苦

任務25 果25粒石點拎？

sorly lo

下抽會戰勝歸來

笑咗果斷del game

笑死

唔拍片正常幾百石停一停冷靜下
而家live 局住all in

點解?

做晒1-24

屌你老母！
恭喜晒

好似我咁囉 冷靜一陣
突然個mood到就好冷靜咁課1pack 咁就會中嫁啦

屌你講風涼話

一秒變廢土

今朝我咪同你差唔多

睇到Del game果度笑左

唔該晒

明太子都中左

睇完你條片之後要再諗吓追唔追Katy

國伏有名你叫

倉管夾出來既隊員太屈機，隻隻人氣角

課哂特價連本身一百石
影都未見
想買個起手 又見到自己堆限定

恭喜晒地拖巴
終於中大獎

算啦差佢一隻救命咩

認真問
無體17號
技17, 技18, 速紅毛
三揀二點揀？

唔出18號出17號做乜

國伏已經試玩咗
一陣日服夠50石再嚟10抽

4xxx 同體品拍埋完全唔使驚卡珠
兩隻都around 200萬攻

屌你 派50石未

咁唯有唔出速紅毛

冇架喇
贏唔到怪彈

其實可以唔出17號
18號轉技珠
速紅毛有超激戰link

特南克斯（幼年期）& 孫悟天（幼年期）& 瑪倫 點潛好

名都改撚埋佢
完左今個pool就留石
無大活動3+1/周年唔出手

是撚但啦倉管野

唔小心覺左小不點, 又未升爆必殺,...
係咪要還原佢先再覺上去, 但好似還左就唔夠章去覺醒

一陣去屌吉連五次

死都唔落天使菲張on9咭

小⋯不點？

因為減超攻？

咪活動緊, 3合1個張3個細路

做乜9

點解唔落既

thanks

原來咁樣 THX

我估唔鐘意佢減攻

有無悟菲巴打可以加個好友

好肉赤 特登彩星隻肥婆打女人超難關

當你睇過131集 悟菲合力推G lin出界無數次咁熱血
你就會忍唔撚住

屌你老母又睇多次

中左咩呀屌你

做cd-rom見到呢句忍唔住留言 我果段都睇左無數次 仲係睇外國啲reaction片 明明睇左幾十萬次 每次佢地推吉連果下都忍唔住跟啲觀眾叫
利申：抽唔到

招大絕咁樣好難唔追

屌日版咁撚多人中，國際版課左成2000石乜柒都冇，有冇國際版巴打中左？出黎揮下手

升完用左陣

發現lrk唔係超必真係幾低攻下
玩慣lrx一下大大力二百萬起跳真係唔慣

組隊一係要令佢易d18氣

2000石....好顛

國伏咁伏都有課長架咩

冇石抽lr就彩星隻基本嘢先

Bojack kary

好想要波傑克或斯路是但一隻

國伏
1000石
2m達
1kary

中lr大杜同lrm達
悟菲呢

國伏都課咁多？

公平咩 我bosco咁靚仔就冇LR 你地拖頭就有

之前日服課左6000唔中雙子
半棄中

鬼叫日服唔撚中

半棄都課一千石真係課長黎

國伏靈課150石中LRK+極意悟

依家日服一蚊都無課
日日login拎石
反而七夕單抽中lrx
屌佢老母

下抽到你
祝福聲想你都聽到

國伏課長過黎日伏啦

營收唔夠怪彈黎

我咩都唔要 我剩係要kary

鼠你老母咩 你估我同鼠ching真係分身咩

單抽係咪夢

巴打副deck一定好齊

齊石抽lr
好難棄

真心唔明怪彈點解成日上到第1

重咁多年都KEEP到咁多人課 CLS

幾年啫

呢隻閪game岩岩出個排抽5星難到仆街
金蛋都可以係4星
CLS

睇化左唔追lr情願抽下面潛下

幫幫手 好似打咩都難打

屌升左隊超隊先囉⋯⋯

主要都係靠彩星好友carry

Dk左合體八婆
問人借lro玩住先
耳環隊唔差
雖然唔夠人

請問係日/國服??
想玩下日服...如果係日服..我有意 ,3q

剛剛夠石十抽
發覺變親紅毛都伏伏地
兩肥婆，一張天使超西界王拳
好彩後者叫做主號未中

750 石，3 LR

無人想知

映司巴
今日太黑仔，避一避再算

屌你呀！！！！！

100石 中3隻Lr 2隻破壞神 唔係kary up?

拎去賣囉

走啦好威啦

大把時間追

你走先，我幫你頂住

All in 特價
中大杜 lrx隊齊腳了
過幾日再射一二百博下大波斯路

之前想抽極意悟 抽左6+2 得隻藍髮比達

入lr杜唔怕出唔到必咩?

隻吉連好鬼廢但又要打一百關

佢送張老界先廢

都諗緊 未實測

lrx隊最後一個位梗係lr悟爸啦⋯⋯

終於試到點用，放mvp 係頭減攻再放lr kary 真係超勁，唔克屬都打二百幾萬，真係好痴線，
從來未試過咁快打完，好多round 都一招搞掂，
齊腳既真係一定要抽

點組先會贏極意悟關

DK 左其他野先，極意悟要夠大力再加道具先可以過

齊腳1000石未抽到點睇

有咩點睇？繼續課課到中為止，皇天不負有錢人

𨳒，2千幾三千石都中唔到Kary, 睇股票網Kary 個率同其他pick up差唔多之麻，但就中哂d低率嗰十d卡，𨳒佢老母

上YouTube d人抽幾下就中，真係好𨶙嬲呀！

650石
1小朋友2銀行大佬
課晒特價石
要斬手指喇唔好再課

玩嘢呀！

200石一張抵啦⋯⋯

滿足啊但好想追
今個月使凸咗好多錢
但重喺月中

追吧孩子

你日版咪有囉，我都玩日版架

魔鬼

點解見大家咁易中lr 既

下下開張月結單你睇咩

中左個十抽咪易中囉，之前抽左幾多個十抽唔通又話你知咩

901947639
有冇巴打有lr kary可以加個fd子
成個fd list一隻都冇

added
順便抽埋
2381636179

唔通十抽得隻SSR排骨飯個D都CAP圖貼上黎咩

重睇啦

女人超難關 原來真係要合體八婆做頭先過到
同埋力芝芝mvp級表現 好彩抽到

我用肥婆頭

冇上到擂台都計

原代表

即刻送張比你

我試咗好幾場都搞唔掂 一轉合體八婆就兩場就過到

好想要黑悟呀

屌你啦～

屌 真係想要好耐 隊隊都係差佢一隻

屌我打耳環隊果關過唔到呀
（無LRO )

冇都過到
利申冇

勁喎屌你

有lro但技屬速屬完全冇野落 屌

技就得黑悟冇得揀
速唔落好過 最尾隻超4技屬嚟
最緊要一定要落知屬札馬斯

想問下kary如果無mvp咁可以用邊隻代替？
上次真係抽唔到17號

知17號

技17好定知17好？

知17減人攻
同埋可以彩星
全加迴避 當體17號用法
雖然係差好遠

但有機率封必
又免費卡
算係唔錯

知17咩黎

哦搵到了 冇野

要落到呢隻不如搵吓自己有冇隻勁既技屬啱落隊算啦

咁有無邊隻勁既技屬又可以減人攻？

035算唔算勁

減人攻（放kary前） 封必
彩星 血10313 攻10288 防6794
知屬潛解可以20閃
前後 各加177% 血攻防
免費角

你試下搵一隻技
前後加90% 會有咁多support用途

冇錢呢

有無技勇者

有無LR Kary 既高清圖呀？

想問下減人攻係個1round既事定還是我只要減過一次佢攻隻kary就可以一路最大倍率？

係wo，係彩星知17前可以用住技勇者先

呢幾隻技屬減攻
排骨飯 (大幅低下 )

面具佬(超絕特大 )

維斯 (高確率氣絕 )
技勇者 (會心 轉珠 )

但全部三圍係要滿潛先咁
何況90%前後隊長 同 177% 前後隊長 分別

真係差好多咩？

用技勇者囉 減攻+夾多知17 3條加攻link+轉珠方便你食技珠 又唔洗特登曬咁多潛玉去升

啲圖錯位
sorry

岩岩試多次終於符碌過到
靠朋友隻高潛LRO
食晒道具差d死
最後一round少少血剛好合到體磨死左佢

宜家只欠邪惡龍篇就換到LR知悟鳥

我純屬果D都未過哂

岩岩抽中左LR悟天同杜拉格斯
但我唔記得個筋斗雲個覺醒章點拎

邪惡龍篇, 我無全力45都唔知點過.

彩星咗三星龍玩降攻流就ok

萬事俱備 只欠隊長

課曬特價石終於中kary
下個月又要戒課

我有
但唔知點組

呢個post有，揾吓啦

唉屌
350石抽埋啲垃圾

要用道具, 係唔易打架.
全彩星都唔可以話過就過.

知唔知邊度可以放ac

呢度

速8婆係咪潛晒迴比較好？

有力架喎

我以前潛到咁，岩岩抽中左隻開多一路，唔知點搞好

我開晒會心副連
都高確率迴啦 好似補少少力水抵玩d

唔該

每日十石
再清下任同劇情

佢有個全球活動仲有30石未派
再加遲下第一50石
仲有星期六日清體送5石
加依排每日10石

50唔係派咗好耐啦咩

我唔信佢kary pool唔派

今次係咪上唔到課金榜第一

第一日都上唔到都好難上

睇怕都無乜希望 隔離MS隻米奇老母好勁
呢邊傳說pool d柱咁廢

其實呢次連柱都好難中

合體八婆超低機率
好少見人中到

呢兩日都係畀MS騎住

係wo
本身重以為今次8婆大放題

柱黎講我淨係中合體八婆，其他都係癈ssr

用完人地隻kary
仆街好型呀

課金抽啦

想問lr 杜覺醒章係咩關打？係咪冇開？

冇石冇錢冇特價

要打超強襲，星期一至五先有，我都等緊

睇多十次131仲好啦
仲要有配音

感謝
太耐冇打超強襲都唔記得星期六日冇

而家唔抽唔知幾時再有，就算有又可能變左3%

Lr隨緣啦 以前追過兩次都唔中 今次特價石就有大杜已經心足

記得超有一集係悟空父子一齊出波，型撚到咁都唔同悟飯出張咭落第七宇宙，返而布歐無得打就有

有張速潛飯㗎

個頭派完，轉頭就射番哂落去

有無人掛合體8婆?
借來掛用一用?

我有隻彩星，不過要add 咗我先 id 1614023603

added

已add

嗰集交叉互射係幾型

五大神歸位
好似返番兩三年前咁

豐乳巴
多謝晒

最後靠你隻八婆一閃一個critical 過左關
MVP

而家欠邪惡龍篇，魔人篇 同 融合隊未過

哇屌你老母隻30%垃圾老界 食5升0

白貓？神？

白貓兩年前高峰
同pad怪彈長期佔據頭三架

想問如果冇lr大波同lr斯路

打天下一用LR M達定力大波好？
同樣0潛

用極隊一齊出

你地快d課多2packs, kary都無點叫玩緊dk battle

有都無用，要抽到彩星為止

想追極悟應該追邊個pool

咪極悟封面個pool,
又有石同大界派

睇機率係咪超pool 易中d?

今次終於爆返次人品

為左過關特登彩左呢隻野
潛玉多得滯

舉手之勞。難得抽LR 抽到彩星嘅八婆有得發揮下

FD LIST見到彩星KARY

而家先過到

講啦

今晚魔女之夜

打Z 極關

怪彈真係痴撚線
米奇都可以上到第一
利申:課左怪彈無課龍珠

屌你第二照派50石啦

大亂鬥隻扎馬斯到底點打。。

往死裡打反骨仔

米奇老母都課

25仔

我以為怪彈出咩驚人合作，原來係米奇老鼠 一定好撚多女課

打到夠鐘

邊有女玩

想問限定任務no.25
地球xxxxx .拎25粒石係打咩？

打撚晒1-24

夾硬爆/暈

其實我睇咁多youtuber 加 呢到巴打抽卡經驗
中開有條路
唔中深追都無結果

成日諗 唔繼續追 會浪費之前啲石
所以要繼續追

最後真係追千幾石都得個吉

相反頭300石中果堆
通常都會中唔少好野或幾突同一隻
但往往有一到兩隻pick up係中都無中過
證明真係有條list

我個人認為 (以課長角度 如0課或輕課當然無得揀用石黎試自己pool有無呢張卡 )
唔中真係收一收手
反正你本身有budget課
等下段時間抽
每次都係300石作終結
中左又想追潛反而我會建議立刻追
唔中真係唔好鬥氣
根本就唔會中

以下為分享經驗

我自己仲有玩緊果時
剛出LR大波
用左5000追LR大波
一隻都無
之後心灰意冷停左幾日
心癮起 追多1000 中左兩隻LR大波
LRF果時追6000同一時間完全0收穫
到m達我好似頭100石中左
之後再200石中多隻同一時間

我同事追速悟 600石 中左 兩隻極意 兩隻技booo 兩隻變身悟 但無出過深藍達
600石 追技菲 頭500石 3隻nrose 2隻天使菲 兩隻達列斯 一隻技變身菲都無
之後又係停左手 突然返工前手痕
課多100石到 兩個十連都有一隻變身菲

今次lrkary 佢100石果抽已中LRM達
課哂特價石加三pack 中左6隻LR
2 kary 2 m達 1比魯斯 1巴達克

再睇返鳥山明太子 抽左700石 乜柒都無

加上另一舊同學又係課到上萬都唔中 好似得一隻lrm達

再睇返仁華巴之前成萬都唔中lr

可見 真係唔好深追
留得limit在 那怕無石用

所以你話巧合又好 咩都好
呢啲個案應該點都有參考價值過咩00秒抽都市傳說

各位祝好運

Ex7actly
(不過我自己講到都未必做到 ）

大亂鬥stage 3 左下個隻係咁回血, 應該要點打

平常心好易中
好似係

傷害多過佢回就OK

入波多過失波就是贏波

所以真係咪亂課
搵一次真係300石抽唔中
咪試下停一停先
搵凌晨時段抽下
都唔得
下次先再all in
反正無蝕

做過龍珠課長既各位
一定明白我講緊乜

有冇隊伍分享

次次同笨大鬥氣都係輸

反正lr呢啲成日都有得抽
就算唔課呢個pool都總有一日會抽到嘅

其實係今個月就嚟課到就爆limit先咁講

深藍達+4達做隊長先
之後變身悟 超3悟 超3GT悟 界王藍悟 同天使悟回血

this?

其實唔算好多
但係睇一睇條數
再諗諗呢條數買到嘅嘢就覺得係時候要戒課

2億半幫我過左好多關

1001